希望大家可以一齊做文宣

最近連登既風氣 同今日發生既事 可能令到大家心灰意冷 大家可以選擇休息 接受少啲資訊

但希望大家都可以專注係做文宣上面 此終有好多人都對香港發生緊既前因後果好有興趣

好似我收工可能已經7點 入唔到機場 都可以係附近或者屋企樓下做街站 可以準備啲大型海報講解下721 811 吸引經過既人 再配合2文3語既傳單講解我地想達到既目標

今日見到好多經過既居港外國人都好想支持我地 但其實可能佢地唔清楚可以做到啲咩 可以講解下佢地可以經612人道基金去幫助各位手足 亦都可以借818大遊行出黎盡綿力

希望大家可以繼續堅持 5大訴求 兄弟爬山
唔好因為最近既風氣 影響初衷

知道香港發生咩事了 但人地了解我地既目標嗎

知道香港發生咩事 但人地了解我地既目標嗎

知道香港發生咩事 但人地了解我地既目標嗎
5大訴求 缺1不可

721
811

講黎講去都係咁 香港人幫下手好嗎

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫